ios 10.3 更新後load 唔到post

Load 到標題，出到post 但load 唔到post 睇，一直停留在下圖咁

Pls help

咁你睇唔睇到我

試下重開機

重新開機

Delete app 重裝都試過

都係咁

暫時用網頁版

Pls help

同樓主一樣情況

Pish

我都係咁，中左伏
推推推

10.3 經常性彈apps

請問有沒有解決方法？

從來唔裝 beta iOS

10.2 已經間唔中彈

想問下現在情況如何？

我都一樣有咁樣既情況發生

試下重開得唔得？

有無人報告下😲😲😲

Ok 了

謝謝

終於得左
Thank you.

Than you +1